{
  "id": "ahoracomparte",
  "items": [
    {
      "amount": 21459.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Tue, 06 Jun 2017 00:00:00 +0200",
      "date-published": "Tue, 12 Sep 2017 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Pel\u00edcula documental y digibook sobre salud comunitaria y cuidados",
      "id": "loscuidados",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/still9.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.38899910000001,
      "longitude": -3.66709600000002,
      "minimum": 13492.0,
      "name": "#LosCuidados",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 29499.0,
      "owner": "antonio-giron",
      "owner-name": "La Sandunga Films",
      "project-url": "https://goteo.org/project/loscuidados",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "12",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 13168.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0200",
      "date-published": "Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Promoci\u00f3n e interposici\u00f3n de las denuncias contra los torturadores del franquismo",
      "id": "denunciando-al-torturador",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/conabogados.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.41901550000000,
      "longitude": -3.70929030000002,
      "minimum": 3000.0,
      "name": "Denunciando al torturador",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 15000.0,
      "owner": "manuelabergerot",
      "owner-name": "La Comuna Presxs y Represaliados de la dictadura franquista",
      "project-url": "https://goteo.org/project/denunciando-al-torturador",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "11",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 51364.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Fri, 05 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "\u00a1Esta es la pel\u00edcula sobre Juan Carlos I que algunos no quieren que veas!",
      "id": "el-rey-la-peli",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/3-el-rey-1.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.40967390000001,
      "longitude": -3.69904369999995,
      "minimum": 36054.0,
      "name": "EL REY, la peli",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 66954.0,
      "owner": "gerenciatdb",
      "owner-name": "Teatro del Barrio, sociedad cooperativa madrile\u00f1a de consumo",
      "project-url": "https://goteo.org/project/el-rey-la-peli",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "7",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 15426.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Mon, 13 Nov 2017 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Fri, 23 Feb 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Cultura de proximidad en el barrio de Vallecas, Madrid.",
      "id": "la-horizontal",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/22449608-1975391302741041-8789644032227158397-n-1.-1..jp",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.39064260000000,
      "longitude": -3.66582679999999,
      "minimum": 10058.0,
      "name": "La Horizontal",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 15058.0,
      "owner": "lahorizontal",
      "owner-name": "La Horizontal",
      "project-url": "https://goteo.org/project/la-horizontal",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "7",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 8493.0,
      "amount-matcher": 4712.0,
      "date-created": "Mon, 27 Nov 2017 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Mon, 11 Dec 2017 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Taller de teatro joven para acabar con la violencia machista",
      "id": "piel-con-piel",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/pielconpiel.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.41040240000000,
      "longitude": -3.70162240000002,
      "minimum": 3672.0,
      "name": "Piel con Piel",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 8384.0,
      "owner": "calatea---fundacion-lydia-cacho",
      "owner-name": "Calatea Teatro",
      "project-url": "https://goteo.org/project/piel-con-piel",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "13",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 6452.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Fri, 12 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Tue, 23 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Estudio cr\u00edtico de las nuevas formas de negocio inmobiliario",
      "id": "estado-del-mercado-inmobiliario-en-madrid",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/photo5976833574256618500-1-.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.41092620000000,
      "longitude": -3.70713239999998,
      "minimum": 1350.0,
      "name": "Estado del mercado inmobiliario en Madrid",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 6350.0,
      "owner": "infoobservatoriocode-org",
      "owner-name": "Observatorio CODE",
      "project-url": "https://goteo.org/project/estado-del-mercado-inmobiliario-en-madrid",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "11",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 8650.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Sat, 13 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Tue, 30 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Festival de Teatro de l@s Oprimid@s de Madrid. Del 22 al 27 de mayo. Cinco d\u00edas de encuentro en Lavapi\u00e9s.",
      "id": "toma-teatro",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/18m6.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.40845560000000,
      "longitude": -3.70092199999999,
      "minimum": 2992.0,
      "name": "TOMA Teatro",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 7992.0,
      "owner": "toma-teatro",
      "owner-name": "Bajando al Sur y Meta-Comunica",
      "project-url": "https://goteo.org/project/toma-teatro",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "12",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 10021.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Thu, 25 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Wed, 04 Apr 2018 00:00:00 +0200",
      "description-short": "\u00danete a la \u00fanica cooperativa que busca transformar Madrid a trav\u00e9s del consumo 100% renovable. Para el nuevo suministro #EnchufaLaCorriente",
      "id": "enchufa-la-corriente",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/logo-la-corriente-pequeno.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.38801460000000,
      "longitude": -3.69114509999997,
      "minimum": 5000.0,
      "name": "Enchufa La Corriente",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 10000.0,
      "owner": "la-corriente",
      "owner-name": "La Corriente Sdad Coop",
      "project-url": "https://goteo.org/project/enchufa-la-corriente",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "8",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 11060.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Mon, 07 May 2018 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Propuesta esc\u00e9nica para el debate sobre personas refugiadas y fronteras.",
      "id": "transitos",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/fotos-videos-152.jpg",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.41045460000000,
      "longitude": -3.70562199999995,
      "minimum": 5800.0,
      "name": "TR\u00c1NSITOS",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 12300.0,
      "owner": "mbolomoydole",
      "owner-name": "Mbolo Moy Dole",
      "project-url": "https://goteo.org/project/transitos",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "12",
      "status": "funded"
    },
    {
      "amount": 8315.0,
      "amount-matcher": 5000.0,
      "date-created": "Wed, 07 Feb 2018 00:00:00 +0100",
      "date-published": "Mon, 26 Feb 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Hacia una dramaturgia constituyente. Jornadas participativas de reflexi\u00f3n esc\u00e9nica sobre el g\u00e9nero y las identidades.",
      "id": "el-decalogo-de-la-ciudad-sin-nombre",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/captura-de-pantalla-2018-02-07-a-las-20.42.40.png",
      "lang": "es",
      "latitude": 40.44572900000000,
      "longitude": -3.69873010000003,
      "minimum": 3231.0,
      "name": "El Dec\u00e1logo de la Ciudad_Sin_Nombre",
      "node": "ahoracomparte",
      "optimum": 8860.0,
      "owner": "bisturienmano",
      "owner-name": "Bistur\u00edEnMano",
      "project-url": "https://goteo.org/project/el-decalogo-de-la-ciudad-sin-nombre",
      "region": "Madrid",
      "social-commitment-id": "7",
      "status": "funded"
    }
  ],
  "meta": {
    "lang": [
      "en"
    ],
    "limit": 10,
    "matcher": "ahoracomparte",
    "page": 0,
    "total": 22
  },
  "time-elapsed": 0.8000729084014893
}