{
  "average-donation": 50.21,
  "categories": [
    {
      "2": {
        "id": 2,
        "name": "Social",
        "percentage-users": 6.86,
        "users": 12953
      }
    },
    {
      "10": {
        "id": 10,
        "name": "Educational",
        "percentage-users": 5.18,
        "users": 9778
      }
    },
    {
      "11": {
        "id": 11,
        "name": "Cultural",
        "percentage-users": 5.09,
        "users": 9599
      }
    },
    {
      "13": {
        "id": 13,
        "name": "Ecological",
        "percentage-users": 4.31,
        "users": 8141
      }
    },
    {
      "7": {
        "id": 7,
        "name": "Technological",
        "percentage-users": 3.22,
        "users": 6085
      }
    },
    {
      "9": {
        "id": 9,
        "name": "Commercial",
        "percentage-users": 2.97,
        "users": 5614
      }
    },
    {
      "6": {
        "id": 6,
        "name": "Communications",
        "percentage-users": 2.73,
        "users": 5151
      }
    },
    {
      "14": {
        "id": 14,
        "name": "Scientific",
        "percentage-users": 2.51,
        "users": 4733
      }
    },
    {
      "16": {
        "id": 16,
        "name": "Design",
        "percentage-users": 0.47,
        "users": 893
      }
    }
  ],
  "favorite-rewards": [
    {
      "description": "Products can be limited editions or prototypes, or pieces or works derived from the original.",
      "icon": "product",
      "name": "Product",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/product.svg",
      "total": 2810
    },
    {
      "description": "Actions or sessions during a specific period of time which satisfy an individual or group need: education, technical assistance, advice, etc. ",
      "icon": "service",
      "name": "Services",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/service.svg",
      "total": 1479
    },
    {
      "description": "Digital files may be music, video, text documents, etc.",
      "icon": "file",
      "name": "Digital files",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/file.svg",
      "total": 1100
    },
    {
      "description": "Gratitude or acknowledgment",
      "icon": "thanks",
      "name": "Acknowledgment",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/thanks.svg",
      "total": 978
    },
    {
      "description": "Surprise us with this category, we're really interested!",
      "icon": "other",
      "name": "Other",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/other.svg",
      "total": 506
    },
    {
      "description": "Practical documentation that details step-by-step instructions, tutorials, business plans, how-to's, code cookbooks, etc. ",
      "icon": "manual",
      "name": "Manuals",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/manual.svg",
      "total": 181
    },
    {
      "description": "By source code, we mean programs and software in general.",
      "icon": "code",
      "name": "Source code",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/code.svg",
      "total": 85
    },
    {
      "description": "Designs can be drawings, patterns, sketches, rough drafts, flowcharts, etc.",
      "icon": "design",
      "name": "Design",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/design.svg",
      "total": 56
    },
    {
      "description": "Economic benefits that are proportional to the investment made, with details about quantity and also form of payment",
      "icon": "money",
      "name": "Money",
      "svg_url": "https://goteo.org/api/svg/icons/money.svg",
      "total": 55
    }
  ],
  "matchfund-amount": 489335,
  "matchfundpledge-amount": 644000,
  "meta": {
    "lang": [
      "en"
    ]
  },
  "pledged": 9997786,
  "projects-failed": 314,
  "projects-published": 1531,
  "projects-received": 5864,
  "projects-successful": 1195,
  "time-elapsed": 10.944620370864868,
  "top10-collaborations": [
    {
      "date-published": "Thu, 04 Jan 2018 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Fri, 05 Jan 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "\u00a1Esta es la pel\u00edcula sobre Juan Carlos I que algunos no quieren que veas!",
      "description_short": "\u00a1Esta es la pel\u00edcula sobre Juan Carlos I que algunos no quieren que veas!",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/3-el-rey-1.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/3-el-rey-1.jpg",
      "name": "EL REY, la peli",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/el-rey-la-peli",
      "project_url": "https://goteo.org/project/el-rey-la-peli",
      "total": 864,
      "video-url": "https://vimeo.com/300984355",
      "video_url": "https://vimeo.com/300984355"
    },
    {
      "date-published": "Sun, 01 Sep 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Mon, 02 Sep 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Ayudanos a grabar y editar el 4\u00ba disco de Freedonia",
      "description_short": "Ayudanos a grabar y editar el 4\u00ba disco de Freedonia",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/16707615-10154098508925388-4891163837587556285-o.j",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/16707615-10154098508925388-4891163837587556285-o.j",
      "name": "Nuevo Disco De Freedonia : Conciencia",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/freedonia-conciencia",
      "project_url": "https://goteo.org/project/freedonia-conciencia",
      "total": 723,
      "video-url": "https://youtu.be/bd7W3RjvHv8",
      "video_url": "https://youtu.be/bd7W3RjvHv8"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 26 Feb 2019 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 27 Feb 2019 00:00:00 +0100",
      "description-short": "We children want to know, we also want to help \u270a?\u270a?\u270a? Awareness raising campaign, with proceeds going to OPEN ARMS and OPEN CULTURAL CENTER.",
      "description_short": "We children want to know, we also want to help \u270a?\u270a?\u270a? Awareness raising campaign, with proceeds going to OPEN ARMS and OPEN CULTURAL CENTER.",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/portada-video-7.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/portada-video-7.jpg",
      "name": "Mediterranean Fragility",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/mediterranean-fragility",
      "project_url": "https://goteo.org/project/mediterranean-fragility",
      "total": 456,
      "video-url": "https://youtu.be/NMpPnAzzEg4",
      "video_url": "https://youtu.be/NMpPnAzzEg4"
    },
    {
      "date-published": "Sun, 11 Feb 2018 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Mon, 12 Feb 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Popular cost for the creation of a monument in memory of the events of Sanfermines del 78 in Pamplona",
      "description_short": "Popular cost for the creation of a monument in memory of the events of Sanfermines del 78 in Pamplona",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/campana-3.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/campana-3.jpg",
      "name": "Gogoan (En la memoria)",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/gogoan",
      "project_url": "https://goteo.org/project/gogoan",
      "total": 376,
      "video-url": "https://youtu.be/TfKfpI-BaSo",
      "video_url": "https://youtu.be/TfKfpI-BaSo"
    },
    {
      "date-published": "Sun, 02 Jun 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Mon, 03 Jun 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "La Quinta\u00b4l Texu School changes its location to have our Primary Education offer officially homologated.",
      "description_short": "La Quinta\u00b4l Texu School changes its location to have our Primary Education offer officially homologated.",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/whatsapp-image-2019-05-16-at-18.02.-52.jpeg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/whatsapp-image-2019-05-16-at-18.02.-52.jpeg",
      "name": "Trasplantando el Texu",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/trasplantando-el-texu",
      "project_url": "https://goteo.org/project/trasplantando-el-texu",
      "total": 359,
      "video-url": "https://youtu.be/RE1M5PsfTyU",
      "video_url": "https://youtu.be/RE1M5PsfTyU"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 15 May 2018 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 16 May 2018 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Queremos autoeditar un libro-cuento sobre la identificaci\u00f3n de las emociones y la empat\u00eda",
      "description_short": "Queremos autoeditar un libro-cuento sobre la identificaci\u00f3n de las emociones y la empat\u00eda",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/nanuk-2.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/nanuk-2.jpg",
      "name": "Libro-cuento \"Nanuk en el bosque de las emociones\"",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/libro-cuento-nanuk-en-el-bosque-de-las-emociones",
      "project_url": "https://goteo.org/project/libro-cuento-nanuk-en-el-bosque-de-las-emociones",
      "total": 329,
      "video-url": "https://youtu.be/TnVb0184DK8",
      "video_url": "https://youtu.be/TnVb0184DK8"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 07 May 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 08 May 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Act\u00faa frente a la esclavitud del sector textil. \u00a1Apoya la Campa\u00f1a Ropa Limpia!",
      "description_short": "Act\u00faa frente a la esclavitud del sector textil. \u00a1Apoya la Campa\u00f1a Ropa Limpia!",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/quienessomos-2.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/quienessomos-2.jpg",
      "name": "#NecesitoRopaLimpia",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/necesito-ropa-limpia",
      "project_url": "https://goteo.org/project/necesito-ropa-limpia",
      "total": 323,
      "video-url": "https://youtu.be/bMED94d9nU4",
      "video_url": "https://youtu.be/bMED94d9nU4"
    },
    {
      "date-published": "Mon, 04 Nov 2019 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Tue, 05 Nov 2019 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Project of community agitation",
      "description_short": "Project of community agitation",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/jordiborras-objvenus-4.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/jordiborras-objvenus-4.jpg",
      "name": "Objetivo Venus",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/objectiu-venus",
      "project_url": "https://goteo.org/project/objectiu-venus",
      "total": 322,
      "video-url": "https://youtu.be/tlJWQSdfhRI",
      "video_url": "https://youtu.be/tlJWQSdfhRI"
    },
    {
      "date-published": "Mon, 09 Dec 2019 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Tue, 10 Dec 2019 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Activisme esc\u00e8nic",
      "description_short": "Activisme esc\u00e8nic",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/comandas.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/comandas.jpg",
      "name": "COMANDO SE\u00d1ORAS",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/comando-senoras",
      "project_url": "https://goteo.org/project/comando-senoras",
      "total": 305,
      "video-url": "https://www.youtube.com/watch?v=vso93-3fRYM",
      "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=vso93-3fRYM"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 23 Apr 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 24 Apr 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Ara  amb +informaci\u00f3 +debat +comunit\u00e0ria +ecosist\u00e8mica +transversal i, amb el teu suport, aviat +sostenible",
      "description_short": "Ara  amb +informaci\u00f3 +debat +comunit\u00e0ria +ecosist\u00e8mica +transversal i, amb el teu suport, aviat +sostenible",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/personas-bn6.png",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/personas-bn6.png",
      "name": "Reactivem POLI\u00c8DRICA > art \u00b7 educaci\u00f3 \u00b7 comunitat \u00b7 cultura",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/poliedrica",
      "project_url": "https://goteo.org/project/poliedrica",
      "total": 302,
      "video-url": "https://vimeo.com/326391808",
      "video_url": "https://vimeo.com/326391808"
    }
  ],
  "top10-donations": [
    {
      "date-published": "Sun, 24 Apr 2016 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Mon, 25 Apr 2016 00:00:00 +0200",
      "description-short": "#weIBEXtigate with La Marea: we investigate, we inform, we transform",
      "description_short": "#weIBEXtigate with La Marea: we investigate, we inform, we transform",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/la-marea-logo-ibextigo-logo-ok.png",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/la-marea-logo-ibextigo-logo-ok.png",
      "name": "#YoIBEXtigo con La Marea ",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/yoibextigo",
      "project_url": "https://goteo.org/project/yoibextigo",
      "total": 3543,
      "video-url": "https://youtu.be/1aBtwciWKYM",
      "video_url": "https://youtu.be/1aBtwciWKYM"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 09 Oct 2018 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 10 Oct 2018 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Periodismo contra la violencia machista",
      "description_short": "Periodismo contra la violencia machista",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/portada-33.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/portada-33.jpg",
      "name": "#PorTodas",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/portodas",
      "project_url": "https://goteo.org/project/portodas",
      "total": 2921,
      "video-url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zy0-lzenJg&feature=youtu.be",
      "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5zy0-lzenJg&feature=youtu.be"
    },
    {
      "date-published": "Sun, 11 Mar 2018 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "The  Trade Union of Street Vendors in Barcelona",
      "description_short": "The  Trade Union of Street Vendors in Barcelona",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/01.caratula-video04.png",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/01.caratula-video04.png",
      "name": "Top Manta \u00b7 Ropa legal hecha por gente ilegal",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/top-manta-bcn",
      "project_url": "https://goteo.org/project/top-manta-bcn",
      "total": 2507,
      "video-url": "https://vimeo.com/259331518",
      "video_url": "https://vimeo.com/259331518"
    },
    {
      "date-published": "Sat, 13 Feb 2016 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Sun, 14 Feb 2016 00:00:00 +0100",
      "description-short": "We want to continue reporting freely, each week selecting the issues that we believe you should know about, echoing the voice of minorities, showing that there are alternatives to mainstream thinking. Become a CTXT patron",
      "description_short": "We want to continue reporting freely, each week selecting the issues that we believe you should know about, echoing the voice of minorities, showing that there are alternatives to mainstream thinking. Become a CTXT patron",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/goteo-malagon.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/goteo-malagon.jpg",
      "name": "#CTXT. El contexto lo es todo",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/ctxt",
      "project_url": "https://goteo.org/project/ctxt",
      "total": 1835,
      "video-url": "https://vimeo.com/155287296",
      "video_url": "https://vimeo.com/155287296"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 20 Nov 2018 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 21 Nov 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Es un momento clave en la lucha contra la mentira pol\u00edtica y los bulos. Juntos/as es m\u00e1s dif\u00edcil que nos la cuelen. Colabora, difunde y #FundaMaldita",
      "description_short": "Es un momento clave en la lucha contra la mentira pol\u00edtica y los bulos. Juntos/as es m\u00e1s dif\u00edcil que nos la cuelen. Colabora, difunde y #FundaMaldita",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/aaa-copy.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/aaa-copy.jpg",
      "name": "Maldita: periodismo para que no te la cuelen #FundaMaldita",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/maldita",
      "project_url": "https://goteo.org/project/maldita",
      "total": 1672,
      "video-url": "https://www.youtube.com/watch?v=QkTD1mVaY_w",
      "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=QkTD1mVaY_w"
    },
    {
      "date-published": "Mon, 14 Oct 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Tue, 15 Oct 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Torturas, guerra sucia, medallas, impunidad. Una historia por contar. Coproduce con CTXT y La Extra\u00f1a Zine el documental sobre Billy el Ni\u00f1o",
      "description_short": "Torturas, guerra sucia, medallas, impunidad. Una historia por contar. Coproduce con CTXT y La Extra\u00f1a Zine el documental sobre Billy el Ni\u00f1o",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/31ca7e2a-0ca6-4ee7-86a2-9b9a5dd2572b.jpeg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/31ca7e2a-0ca6-4ee7-86a2-9b9a5dd2572b.jpeg",
      "name": "BILLY. EL DOCUMENTAL",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/billy-el-documental",
      "project_url": "https://goteo.org/project/billy-el-documental",
      "total": 1634,
      "video-url": "https://youtu.be/jTb3xJhdwic",
      "video_url": "https://youtu.be/jTb3xJhdwic"
    },
    {
      "date-published": "Fri, 05 Jul 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Sat, 06 Jul 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Let's revive the Ribera d'Ebre and the areas affected by one of the largest fires in recent decades",
      "description_short": "Let's revive the Ribera d'Ebre and the areas affected by one of the largest fires in recent decades",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/1-141.png",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/1-141.png",
      "name": "#Rebrotem",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/rebrotem",
      "project_url": "https://goteo.org/project/rebrotem",
      "total": 1560,
      "video-url": "https://www.youtube.com/watch?v=JphO_yJTTwM&feature=youtu.be",
      "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=JphO_yJTTwM&feature=youtu.be"
    },
    {
      "date-published": "Wed, 20 Nov 2013 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Thu, 21 Nov 2013 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Queremos seguir haciendo periodismo independiente y situado",
      "description_short": "Queremos seguir haciendo periodismo independiente y situado",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/cabecera-fb_1.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/cabecera-fb_1.jpg",
      "name": "S.O.S. Diagonal: Ahora o nunca",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/diagonal",
      "project_url": "https://goteo.org/project/diagonal",
      "total": 1492,
      "video-url": "https://vimeo.com/79968295",
      "video_url": "https://vimeo.com/79968295"
    },
    {
      "date-published": "Tue, 09 Apr 2019 22:00:00 GMT",
      "date_published": "Wed, 10 Apr 2019 00:00:00 +0200",
      "description-short": "Pantera no es s\u00f3lo una revista sobre naturaleza para ni\u00f1os y ni\u00f1as, es una comunidad que lucha contra el cambio clim\u00e1tico plantando \u00e1rboles.",
      "description_short": "Pantera no es s\u00f3lo una revista sobre naturaleza para ni\u00f1os y ni\u00f1as, es una comunidad que lucha contra el cambio clim\u00e1tico plantando \u00e1rboles.",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/mockup-2-portadas.jpg",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/mockup-2-portadas.jpg",
      "name": "PANTERA MAGAZINE, la revista para ni\u00f1os y ni\u00f1as que s\u00ed salvar\u00e1n el planeta",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/pantera-magazine",
      "project_url": "https://goteo.org/project/pantera-magazine",
      "total": 1472,
      "video-url": "https://www.youtube.com/watch?v=UkQR6w_NeBc",
      "video_url": "https://www.youtube.com/watch?v=UkQR6w_NeBc"
    },
    {
      "date-published": "Sun, 04 Nov 2018 23:00:00 GMT",
      "date_published": "Mon, 05 Nov 2018 00:00:00 +0100",
      "description-short": "Semente Trasancos first began as a Galician language immersion project for pre-school.",
      "description_short": "Semente Trasancos first began as a Galician language immersion project for pre-school.",
      "image-url": "https://goteo.org/img/medium/banersemente.png",
      "image_url": "https://goteo.org/img/medium/banersemente.png",
      "name": "Vamos polo Prim\u00e1rio!",
      "project": null,
      "project-url": "https://goteo.org/project/vamos-a-por-primario",
      "project_url": "https://goteo.org/project/vamos-a-por-primario",
      "total": 1325,
      "video-url": "https://youtu.be/yTzyu7W3kz0",
      "video_url": "https://youtu.be/yTzyu7W3kz0"
    }
  ],
  "users": 188722
}